有無老野解釋俾我呢個10後聽點解王菲咁撚紅

你老味咬字都唔撚正 把聲又陰聲細氣咁 唔知係咪廣東話令佢發揮唔到把真聲令點 但我覺得佢啲廣東歌真係麻麻或者有無巴絲可以講下佢好聽在邊到真心求教 非玩膠

廢9事應你

😭

用歌黎講你知